挑釁〉對方攻〉撤退〉再聚〉挑釁

一定要識咁玩
勇武唔一定要流血
老土啲講句
邊個出手打人先就係唔啱
大家記住！！

Push

push

PUSH

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

推

good idea

又要push啦

冷靜，唔好衝，注意時機準備撤退

呢招似共產黨，敵進我退，敵退我進

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

唔好硬碰，盡量保命。要智取

打贏警察真係冇意思
依家就係要用民意 用群眾壓力折磨班狗

你想清場？
是但
我地隔陣又可以番黎
第日又可以再圍

除非你變成狗總移動城堡

就快尾班車啦！同兄弟去食個靚宵夜
休息夠第日再出
走時可以高呼我地走喇
你地慢慢OT啦！😁

泛民唔同意，要和平。